觀塘道又做咩？

塞左半個鐘冇郁過
想番工都唔得

9月1號機場見

開源道尾撞左車 小事 不過一路塞緊出去

塞到九龍灣
呢條路個設計真係垃圾

好灑啊 要落車行

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推